愛國婆婆怒吼地鐵黑衫群眾返日本？

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

原來日本就係佢地口中既外國勢力

廢老個世界好細嫁炸

叫人返日本做乜鳩？r撚爆頭

廢老玩野呀叫人返日本， 咁係咪叫我地塞爆機場 同更多外國人講林閪鄭 同惡法既野？

同北韓人一樣 全地球得 美國 日本 呢兩個外國

佢咁愛國佢唔返中國嘅？

無人叫佢返大灣區？

低智人種

笑死

我知啦
婆婆有上開連登
知道日本係我哋精神祖國

衝出黎柒

比阿婆上車先,駁唔到

成世都未用過個腦諗野就係呢類人

畀我塞撚住佢哋

返日本
我唔介意

成班蘿白頭！

我係香港人呀屌你個閪

關日本乜事

一年都返幾次

返祖國啦啊婆

啊婆閪乾左好耐，突登出黎申請比人屌

笑到hihi

叫佢返大灣區養老啦
衰D，問佢仲可以擺幾耐，人地為自己爭取未來你唔好係度阻住地球轉

生日歌ready

咪同精神病患者嘈啦

仆街比我係條片到見到我中學phy啊sirrespect

不是老人變壞了，是壞人老了
老而不死，是為賊也

傻Q咗？ 返日本 個邏輯係邊？

婆婆唔好煽動人去癱瘓機場啦

阿婆用心良苦

其實啲藍屍係點回應依句

藍絲：香港咪中國嘅一部份囉

跟住點駁好呢？

返大陸啦死廢老

幾十歲人咁撚蠢 快啲上和合石啦

返支那住啦 屌

真係有得返日本我唔驅喎
阿婆係咪你出錢先

想返

呢啲老野早死早著係到呃生果金

日本都唔撚理我地
關日本撚事

香港咁亂 婆婆你都係搬返上大灣區啦

年年都返

日本收我地既話到時就佔領機場喇

你估啲人唔想咩？

嗰兩位呀婆趕住投胎呀嘛 體諒下

一班暴徒讓路畀呀婆上車

呢啲新一代呀婆又唔記得哂日軍侵華啦
真係返日本既話你呢啲廢老第一時間俾人推落萬人坑

阿婆又唔返祖國?咁愛國

咪撚浪費和合石
掉落山俾野狗食左佢好過

唔記得當年點解死都要死落香港生活？
人老唔緊要 最慘係無知又要有自己個套

佢地天真到覺得支那已經轉左性
成班冥頑不靈

佢係咪其中一個匿名慰安婦

去參觀g20?

上車返大灣區啦死廢老
下世繼續係中國做無知既農民
然後全家一齊比中共害死你算啦

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

第一次見地鐵上車咁禮讓
香港人 做得好

兩件盲毛好心就行先一步啦

呢啲個腦壞咗架喇，其實都幾可憐

真係暴徒佢兩件一早溶咗啦

睇黎d藍絲廢到唔知亞洲以外國家

兩個老女人駁唔撚到
冇蝦你架呀婆 上靈車啦

收皮啦慰安婦

佢重停留係日佔時代

有思覺失調嘅廢老，唔該同我送佢去醫院
佢需要急切治癒

兩條廢老返日本做慰安婦？

香港係中国嘅，廢青唔滿意可以走！

如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

中國係佔領香港，要走嘅係中國人

阿婆做乜鳩，係都唔上車，搏影你耐啲搏上位呀